{Ahoj Michale,}<dt>
 
Jak ses měl? Mam se dobře. Ja mam volno jenom příští víkend dopoledne.  Protože od pondělí do páteku studuju češtinu ve škole od 9 do 13.  A večer pondělí musím poslochat rádio v 18.00.
 
A ja se divát na televizi v 20.00 v uterý.  Ve středu musím dělát domácí úkol v 19.00.  Ve čtrvteku v 17.30 jdu do kina s Monikou.  A v pátek jdu na nákup od 15.00 do 18.00.  V sobotu jedu na výlet na hrad Karlštejn v 13.00<.>  V nědělí hraju tenis v 15.00.  Co děláš příští víkendu?
 
poznáš mě prosím
 
{Měj se hezky!}<dt>  Eva
